死囚樂園都算高汁之作，點解好似完全唔點見人提過

首先夠血腥，又係咁死人，岩哂d中二撚啦
能力設定「罪之枝」又特別，用血液黎攻擊，全部動漫夾埋應該都無10部有

動畫做得唔差，漫畫更加無話暴走/爛尾，內容就唔劇透，但各種出乎意料既展開，同埋好熱血既打鬥堅高汁，特別係一眾配角囚犯被人挖內心瘡疤個一戰千地型撚到

呢套血腥獵奇，但又充滿熱血戰鬥+友情+愛情既作品，十分推薦比未睇過既手足
我愛小白

DW28A

唔錯 故事幾完整

I will be your deadman

d bgm係好正雖然首op唔太識欣賞....

極垃圾

以前高登有人講
已經唔記得晒內容

我比個面神父你，走啦我唔想搞大件事

神父都話好垃圾

高質係高質，冇人提過係套作品面世嗰陣未有lihkg啫

超好睇

呢套正野

以為你講緊 監獄學園

仲記得個ed 摩天輪 shiny shiny

用血黎攻擊而家咒術迴戰同電鋸人都係抄佢
利申 9up

邊忽高質

ching原來都有睇動畫

連東京食屎鬼都可以比人叫咩黑暗神作，呢套一定屌打....

記得女主cv 好似香菜

呢個駁5到...

我剩係睇漫畫

覺得愈後愈一般
但你中意就得啦

東京死屎仔最尾完得又急又硬要happy end

開頭黑暗血腥風格，後尾變左皇道打鬥，啲能力仲要全部都係將血射出去，只係唔同形狀

係幾好睇